Trump 係唔係向李桂華偷師，撐警察隱藏ID ？

26:45 開始講
話Portland 示威有聯邦人員介入，冇寫係咩部門，冇ID
Trump 話執法者係國土安全局，示威者係antifa ，係恐怖分子，會尋仇，所以他們唔會顯示身份

記者問會唔會支持調查聯邦人員有冇非法拘留人，trump 話antifa 先要接受調查，開始譴責暴力

懷疑Trump 睇咗四點鐘記者會偷師